中國共產黨係非常有代表性嘅中國政府

成億黨員咁濟
多過好多國家嘅人口

你係咪唔滿意？

話中共代表唔到中國嘅人收皮啦